这些日志不包含间谍软件提取的内容，如聊天或电子邮件。NSO坚称，它从未看到具体的情报，但确实包含了元数据，如间谍软件试图感染的所有手机的列表及其当时的位置。在NSO内部，以色列数十亿美元的间谍软件巨头泰特·瑞安·莫斯利（Tate Ryan Mosley）| 2020年8月19日|麻省理工学院技术评论
如果帐户发生冲突，NSO可以要求提供显示目标的日志。建立间谍软件帝国的人说是时候走出阴影了|鲍比·约翰逊| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
使用对数刻度的另一个原因是，它允许科学家轻松地显示数据。解释者：什么是对数和指数|Bethany Brookshire | 2020年8月12日|学生科学新闻
在将日志发送到Elasticsearch之前，需要使用Filebeat来解释日志。SEO如何创建一个免费的服务器日志仪表板以更好地了解您网站的传入流量| Jean-Christophe Chouinard | 2020年8月3日|搜索引擎之地
这种方法利用Elasticsearch的强大功能，帮助您使用日志文件创建强大的可视化效果。SEO如何创建一个免费的服务器日志仪表板以更好地了解您网站的传入流量| Jean-Christophe Chouinard | 2020年8月3日|搜索引擎之地
关掉电视，放下手机，注销电脑。为什么你的新年饮食会失败| Carrie Arnold | 2014年12月30日| DAILY BEAST
这名年轻人编织成串的竹子，并将一条斜线切割成一棵树，将一根空心原木放在末端。刚果被遗忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月18日|每日野兽
顿涅茨克共和国的官方事务被塞满了日志，因为最高司令部只有一个文件和身份证的印章。东乌克兰：回到苏联|杰米·德特默| 2014年11月19日|每日野兽
几年前的一天早上，编辑离开公寓，发现一把斧头插在他家门口的一根木头上。克里姆林宫正在扼杀俄罗斯最后一家独立电台《莫斯科回声》（Echo of Moscow）安娜·涅姆佐娃（Anna Nemtsova）2014年11月7日《每日野兽》（DAILY BEAST）
每次有人使用这些尖塔时，它们都会收集数据；他们记录每个“产品”。发明字体| | 2014年9月18日|每日野兽
你看，我对他一往情深，但在头一周左右的时间里一点用也没有。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
我们两人都不再说话了，终于，在夜晚，潘德奥雷耶低矮的原木建筑隐约出现在我们面前。原金|伯特兰·W·辛克莱
“镇上没有萨希布日志，”他说，因为马尔科姆认为从这个问题开始是明智的。红色的一年|路易斯·特蕾西
中间是一座木屋，比他在南方看到的许多木屋都要大，也更自命不凡。克朗普顿夫妇|玛丽·J·霍姆斯
相反，他走到我跟前，把他的一只笨重的脚抬到我膝上，试图把我从圆木上拉下来。山谷战士|纳尔逊·劳埃德